【雙屍命案】紅磡昇御門男女離奇低調倒斃屋內

香港樓市毀滅中

紅磡千萬豪宅揭發雙屍案！下午2時許，警方接獲報案指有人在昇御門2座一單位內死亡，警方到場證實一男一女倒斃屋內，正就事件封鎖現場展開調查。

被自殺

免費

我買 full pay

租客定業主先？

跌完都買唔起

d記者中文點解差到咁，乜叫低調倒斃屋內

買左跟住放租is ok

唔高調咪低調囉

咁乜叫高調屋內倒斃?

可能看了某低調 post 頂唔順,去死

請問可以平幾多?

2條屍下半身赤裸